堂堂大國，面霜都可以變大頭bb，叫人點信得過你啲疫苗呀

小粉紅：毒奶粉係小商家想搵多d錢，疫苗有黨睇到實唔會出事，同埋而家國家強大左，毒野假野都少左好多

藍撚表示睇唔到

預咗，我發現好多留言太撚傷佢地心，唔撚識應機

笑鳩你班支那粉紅

之前咪試過疫苗出事囉 最近嗰次唔知上年定前年

仲有人會信大陸牌子嘅護膚品先離奇

瞓咗無睇 咩事